點解香港冇呢類嘅廣告？

雖然wow左
但人地d廣告真係幾高質

香港個廣告生態問題, 電視廣告要短時間 sell 野

肯比你好似鐵達時，周生生咁賣成分幾鐘故仔，個價點會平

比錢班youtuber ，出d 創意廣告，又比人吊到飛起

官方頻道出受眾又唔一定夠數。

簡單黎講，香港要速食，要效果。創意需求相對少

以亞洲黎講,秦國既廣告真係數一數二

秦國

故事式係幾好
但有幾可畀你賣成分鐘廣告

賣短既廣告都唔會入到腦
又唔係好似日本咁無喱頭短廣告咁吸引眼球

時興隆，萬里望，美原髮采就短得嚟有洗腦 slogan
其他

九幾年黎明果d和記廣告真係好高質
D slogan 到而家重記得